港女港嬸話自己好易養🤔

今朝食早餐聽到港女親子丼嘅對話：
👵🏻🍝：我地都好易養姐，都唔明啲男人成日有咩好呻。
👩🏻💅🏻：咪係，我地一日三餐，有間樓住下有幾難！
👵🏻🍝：啲男人成日出去玩，晒埋啲無謂錢。
👩🏻💅🏻：啲錢留係屋企比我地用仲好啦！佢地亂咁使。
👵🏻🍝：我地咪用返係佢身上。
👩🏻💅🏻：我keep起啲錢都係為佢好咋！
👵🏻🍝：佢地用錢都係買埋啲無謂野，像飲飲食食。
👩🏻💅🏻：男人都係信唔過，不如自己啲近身錢穩陣。

男士們，當係地不斷努力搵錢時，不要忘記你背後女人對人有多愛

飲飲食食都無謂 ? 練仙 ?

港男上進啲，比心機搵錢啦

買衫買鞋手袋唔係錢

含吹奶啜做齊未

我都想知係屋企可以玩到咩？

莞式標準達到未？

PTGF

比返錢條女當ptgf玩？有咩服務先

包一日三餐唔難
有層樓住下就超級難

每個人都有自己使錢嘅地方，話人哋嘥錢時真係要審視下自己先

港嬸港女覺得好基本喎依家

唔通佢個一日三餐唔是飲飲食食